有無巴打知九龍城有無黃既泰菜館

同埋想問任你點係咪

泰金閣同泰金國都黃

想問小曼谷係唔係

之前連登有post講小曼谷入面成班人大合唱肥媽 可能係？

小曼谷有罷工啊